新手一問 想買gaming laptop 有咩好推薦

有時會帶出街用 唔好太重太厚
會食雞,apex, 有時會挽下大作
預~$12000 - 16000

挽你老母閪
攞啲錢買返小學教科書睇啦

挽乜撚野呀死mk

對唔住兩位巴打 係小弟錯 係玩

買Gaming laptop根本成件事就係戇鳩
係好撚戇鳩

要打機就留返係屋企打 用返desktop打
出街就出街 打乜野機

呢個真

早2日見到沙田asus有好野岩你價位

Btw挽你老母咩

挽你老母閪

想一部laptop可以打機同方便出去做功課
唔想洗多舊錢砌desktop

咩型號？

Zephyrus

你用$5,000買部輕身文書機出街做功課
再用$8,000買部Desktop係屋企打機
成件事唔同哂

Laptop個定位就唔應該要拎黎打機

第1 要打機就要充住電咁用 唔係好快無電 同埋效能會差好撚遠

第2 長期充住電咁用 你粒電唔洗1年就玩完 更加唔洗講部機會好撚熱 散熱銅片好快就老化 散熱膏都會好快乾

第3 要打到機 成部機都會好厚 你點樣拎出街?

第4 一部所謂好少少既電兢laptop 都成皮幾兩皮 成個性價比係戇鳩

教精你啦 細姪

出街文書隨時surface go都得

個keyboard位太低啦

razer blade機點解買唔過?

多謝ching指點 等我再諗下

等dell 行貨m15 2019啦

屌你老母

細姪

重到你唔想拎出街

性價比on9 咁乜野性價比高
你搬部desktop 走嚟走去打機？

之前好似有巴打開post 屌過佢貨不到版，偷工減料，laptop 我未用過，但razer 啲QC 真係一般般

我想講我介紹個部係Zephyrus M個鍵盤係上面唔係放下面個部，btw我當初都係咁諗買gaming laptop方便，但gaming既重到仆街，最後都砌左部算，係買既zephyrus夠輕嫁啦，razer勁多差評

Laptop打機mon又細keyboard又唔好㩒
壞左又整又麻煩仲要貴過desktop咁多
不了

會後悔，因為太重食電發熱，好多人yr2後悔

咁你咪買多幾部gamimg laptop囉
無人阻你喎

等新出個部gu502?

點解外國youtube review講到razer blade 15好好咁

等d新機出，買aero 15

blade除左簡約靚仔之外無乜特別，成塊銅板散熱又唔係特別有效

收左💰

你都鳩下鳩下咁，有PC 又點？唔撚用得gaming laptop? 需求根本唔撚同，如果讀U 住hall 有pc 係爽但好撚唔方便
而家gaming laptop 都薄咗好多，叫唔上輕，但未算你擔泥咁
隔離膠巴久唔久開箱gaming laptop，大把師兄爭住買佢二手，你唔去教精人
收皮啦，細姪

你試過拎gaming laptop出街未？

拎去上八半堂 拎拎下火起上嚟 以後決定印notes
以前市面上無咁多gaming laptop，打到機個殼都唔會咁浮誇
之後就慢慢有razar blade 同 msi 愈嚟愈薄
我當時年年砌咗pc 年年要抬入宿舍，itx matx atx 都抬過，要出街用起上嚟又唔方便

買左zephyrus m
長期擺公司有時間就打機/上網
因為喺公司係用自己手機放wifi
所以如果想裝新game會托部機返屋企
托到死死下

大學生落campus上堂，溫書咪拎部ipad囉
hall打機咪砌desktop囉
日日咁托黎托去會死

當年我都係咁notebook日日托黎托去
拎到想死

我又唔覺有幾重喎 2. 5K內都接受到

我用緊Aero 15Xv8 日日帶上帶落 都冇問題

係打機熱到仆街 要開盡風扇/散熱pad

我以前都試過每三年換一部gaming laptop
用左6年

但話你知，係唔可能做到唔重，起碼都 3kg 左右

唔係話唔用得，但絕對重皮過pc 好撚多
幾千蚊一部pc 可以不斷逐個零件更換，用十年八年都無問題

個laptop 最多就三年，就會因為d games 同software 更新左勁左，所以部機變得好撚慢有啲仲run 唔到

你如果真係要買gaming laptop 就預左唔會係你想像中咁，又唔重又可以玩到大作，根本無可能

頭一兩年玩下食雞都可以既

咁拎落campus真心有咩必要用laptop先？
出街，上堂，ipad/tab+你部手機有咩應付唔到？
咁當然你話要食住雞上lecture咁我冇野好講啦

我要keyboard iPad case個keyboard 㩒到我手指痛

更唔好講畫面上面個虛擬kb 冇啲觸感搞到我成日打錯字

條傻仔重係到嘈
我都將Gaming Laptop或者用Laptop打機既缺點指哂出黎
成件事弊多於利

樓主budget $12,000~$16,000
佢話唔想用多舊錢買Desktop
我先建議佢分開$5,000(laptop) + $8,000 (Desktop)
買部輕身文書機出街做野/做功課 成件事正路幾多
拎住部Gaming Laptop出街 果陣柒味毒味真係出哂黎

淨係係到講點解要同Desktop比 大把人用緊Gaming Laptop
做人唔好成舊飯咁啦 諗下個實際情況先

都係果句 你要用 你咪繼續用 無人會阻止你
事實就係事實

其實gaming laptop堅係俾d多錢冇掟洗嘅人買嘅

laptop本身都短命
仲要加d短命元素落去即係死得再快d

點返樓上要keyboard
是旦買部laptop $4-5xxx已經好勁好多選擇
另外拎10000應該砌到部rtx2060?

你又知我冇desktop 2080既

1皮樓下既laptop keyboard 同macbook嗰個一樣咁垃圾 所以我有錢買都唔會買

咁你有錢想點玩都得呀
樓豬又要冇budget
但係其實分開買絕對有更好更襟用嘅方案
佢係想要去買gaming laptop冇人阻到佢嘅
zephyrus m 我都係貪佢有number pad同埋keyboard擺返上去
連新rtx版都係冇number pad添
可惜係得gtx1070
不過其實fhd,gtx1070/rtx2060唔開rtx都已經夠做啦
反正個mon都係1080p 144Hz

但係始終有隻眼喺度
唔識就話唔知啫
識嘅一睇你開住部電莖機扮文青成件事好柒咁啫

我呢d大叔就算落starbucks開機都照開game唔怕樣衰架啦，個人毒d老婆仲放心

7000 幾8000左右買左部dell gaming laptop, 咩game都玩到，都算幾快
inspiron 15 5000 gaming
都幾重，但攞返學算接受到
唔想水你，唔識電腦，但我住hall同屋企來回帶住佢係好方便的，暫時用左半年無點退化既跡象，散熱做好d就唔會overheat

咁又冇人迫你或者樓豬扮文青既

各有所需啫

電競laptop係唔值咁貴 但係你話2.5 kg都太重就太浮誇 個個都女人 連部腦都拎唔起咩

拎得起係一件事
拎出拎入又怕撞到又係另一件事
仲要部野萬幾蚊又多一個concern

我成個大學生涯都托住部2.9kg出出入入添
不過宜家諗返起都辛苦之嘛
但係嗰個時代連smartphone都冇，要硬食，冇得揀

而家laptop 2870 maxQ 加icelake U 都係2.1KG 已經同舊ultrabook唔差好遠架啦

其實好多既人都係用gaming laptop 再加keyboard moon mouse 就打機 貪佢方便 一部機搞掂晒所有要求啫

係library個個人用MacBook, 而你用RGB電競Laptop, 哇仲唔溝死女